葡萄牙蛋塔黎講，KFC定Pie and tart好食？

正評KFC
負評pie and tart

個人覺得KFC果隻好油
唔夠雞米花同玉米濃湯好食

Pie and tart果個無乜牛油味

怡東酒店

怡東酒店無kfc果隻葡式蛋塔咁靠譜

葡萄牙蛋塔

蛋撻

已確認樓主是新腥港人

蛋塔有咩問題

蛋撻先係正宗粵語

尋日東張西望訪問上海人老闆都叫油炸鬼

反而東張嗰旁白講油條，你老味

小店又食過，酒店又食過
kfc 個隻唔係top1 都top3

我確認你都係戇鳩仔

Tvb有心用呢啲字眼架

開心share

呢間係我食過既葡撻最好食，間野喺葡萄牙
酥皮夠酥有牛油味，餡有蛋+奶香，滑到好似吉士咁，仲好食過d百年名店

塔你老母

百年老店堅正wo 係porto 同 lisbon 試好幾間都麻麻

我都係porto同lisbon食左好多間得出既結論
一係太甜，一係個皮唔夠酥，Pastéis de Belem都唔夠呢間正

蛋搭呢個term喺邊度嚟，無聽過

香港已經無得救

負評係俾樓豬嘅

安德魯

我覺得kfc好食過唔少澳門葡撻
點解會咁
喺香港/澳門有無再好味D嘅比我食呀

好多都好甜真係 葡萄牙同香港既係有分別個皮

無錯
仲有係葡撻 唔撚係咩葡萄牙蛋撻

香港除左kfc 重有邊到有 葡撻?

今日食完最後一次怡東

( Show Blocked User - 花與愛麗絲 )

又一隻大陸狗露左底